世衞表示武漢肺炎不構成「國際公共衛生緊急事件」 僅屬中國內政

雖然習近平早前宣布會與全球一齊對抗疫症，可惜暫時仍事與願違。世界衛生組織（WHO）連兩天召開緊急會議後，周四晚間（日內瓦時間，多倫多傍晚）認定，新型冠狀病毒肺炎不構成「國際公共衛生緊急事件」，只是「中國的緊急事件」。

WHO突發事件委員會表示，很清楚武漢肺炎在中國人傳人，但WHO相信，目前的感染情況仍侷限於「家人及照顧患者的醫護人員範圍」，現階段也無證據顯示在中國以外人傳人。

WHO突發事件委員會坦承，會上意見分歧，正反幾乎各佔一半。WHO秘書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）說，這次決定並非WHO認為武漢肺炎疫情不嚴重或憩住應對，WHO仍持續跟進疫情。他還補充：「別弄錯，此乃中國緊急事故，僅未構成國際公共衛生緊急事件。它可演變成後者」、「 中國有權決定病毒名稱」、「WHO不建議任何涉及旅行或貿易的邊境限制措施」。早前本報曾呼籲各國政府在旅行或貿易限制中國人，以防疫症蔓延。既然如今中國人仍可隨意入境，請各位讀者戴口罩、避免出入華埠。現在市面口罩搶購一空，不妨網上訂購。

奶共嘅WHO原來食兩家茶飯,好波

真心覺得世衛都想中國死

咁大家唔好干涉中國內政
由得中國自己搞掂佢

係咪即係你死你事，唔搞到外面話之你冚家富貴

其他國家不得干涉中蟈內政

岩哂爽哥河車，唔好干涉中國內政

姐係講中國好小事，佢地自己搞得掂

岩哂爽哥既口味wo 世衛識玩呀咁識奶共

中國內政

唔係已經係越南有例子咩

以為世衛奶共係咪炒左車

以為會奶共 原來咁識玩

唔列咪唔會有人幫
共產黨又要面唔會叫救命

痴撚線..今朝馬拉先確診左3個由新加坡傳過去既case
隔黎越南又有

有病都係內政

全世界爆發啦 who咁樣攬

「中國有權決定病毒名稱」？？？
我唔明白？

誰理你阿?

咁即係其他國家唔洗去去營救

世衞班黑鬼想背刺習近平

我地中國人決定叫武漢肺炎

2019CoronaVirus. No Wuhan Virus

咁佢決定「美國肺炎」囉

其實只係中國國內既社會實驗, 沒事兒

姐係 屌 你自己搞出黎既野自己搞店喇 連改個名都要人幫 咪撚煩我喇

越南也是蟈的

世慰無公信力，收皮啦

淨係睇標題都笑撚死

有無諗過係共狗要求 連台灣加入WHO都有權阻止

咁樣講，又可以屈「香港肺炎」

不爽果頭先r緊國際幫手
呢頭支衛話係支國內政
支衛係咪暗黑兵法

最弊班仆街唔係咁諗

FINE
咁國際社會唔需要干預幫手了

WHO: 你自己搞掂佢

不容說三道四

講到明咪撚入去送頭

加速支爆

係中國內褲！

唔怪得連侵侵都讚習總做得好, 原來係夾埋一齊唔理中國,
由得佢自生自滅

世衞係咪收到侵侵phone call?

中國放人落黎香港呢 屌你老母 唔係理鳩佢死

其實WHO咁做對中国都唔係咩好事
根本佢哋係自爆緊

成龍：「問我國家那像染病！」

又有冇覺得中共係真心想中國死(咁啲人)?

Diu

個病毒會識睇國家邊界
出咗國就唔做野
果然係超級病毒

自己搞掂佢 唔會幫手

即係唔需要提供國際援助

中國爆發不等於全世界

原來係因為肺炎勁得滯搞唔掂所以唔理，收左中共錢都唔勢做，黑人

殺人唔洗用刀嘅 用"內政"咪得囉

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

國際組織有咩用

求人得人全世界都唔想理自大無知嘅終國人
低撚死！！！

講個笑話：世衛

之前話武漢肺炎係污名化武漢，要叫其他名

千祈唔好好插手呀

以為fake news……

含球產

你地估中國會唔會主動求救啊拿
我期待
我好期待

Dllm 奶共奶到自己都中招啦
做外國吸自由空氣仲奶共
Dllm

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

咁就叫中國肺炎
CHINARS

早兩日先屌完cho，你咁兜法跟唔到喎...

現階段也無證據顯示在中國以外人傳人。

姐係啲病毒出左國就會乖啲，唔會人傳人？？？

利申：bio攞A，但係唔明

中国肺炎
你死你事關我撚事

等睇陳秋實都炒車

相信祖國 相信黨

支共：成日話以前香港捐咗幾多錢賑災, 宜家俾返個名份你囉

sor9ry，我淨係知隻病毒叫做支那武漢肺炎

叫左啦
之前口交部好似有講過願意與全球一齊抗疫
係未有人理佢姐，人地防疫就夠，使鬼同你抗

WHO個非洲主席

我有諗過係咪死咁幾千萬人
然後中央政府可以充公財產回血

其實咁樣支那仲慘唔係咩
佢定義左反而支那有國際援助WO

一方面指係你自己搞出黎
可以指係人造/防疫做唔好
同時指世衛唔會幫

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

強烈讚揚世衛不干涉中國內政

係呀，只係中國內政，千祈唔好俾人出國，將問題國際化。否則就係辱華

不要說「我支持醫護罷工。」
試著說「我準備好同醫護一齊罷。」

我準備好同醫護一齊罷。

全世界都係支那的
咁梗係支那內政啦

個龍門搬撚到唔知去咗邊

即係要支那要自己解決

死力架

字眼咁共產黨既

國家哪些有病

國家哪像有病

廢事又俾中國鬧啦～人地內政唔好多事

yhy

嚴禁說三道四
有解藥？靜啦！

曲線話隻野你自己整就自己改名啦

往死裏打